毒撚職場上敢唔敢發脾氣?

定係正因為毒撚格 所以就算俾人欺凌都係啞忍?

利申: 我係fg毒撚 我選擇啞忍

忍乜鳩
利申 唔忍

坐穩咗咪唔忍

屌鳩腦細轉第份工

過probation 就開拖啦

重點係fg....冇得你唔忍。。你只可以背後搞小動作

通常一發會直接打9人
小心d好

自身毒氣以經攻擊緊周邊嘅人

點搞法?

。。。點知你咩環境阿老友。。。比如有意冇意響老細面前講佢壞話之類，係小人d不過冇計喔，人地搞你先。。

大不了唔做

琴日有人來公司check野
見到個面相和善既人 係咁畀個mk仔屌
好慘
有嘢錯咗 個mk仔就賴個毒撚
佢兩個年紀差唔多 廿歲頭
憑對話聽得出 年資都應該差唔多

和善果個一句都冇反駁

毒撚邊會面相和善?

對internal未試過（有唔間唔中屌下上司）
但試過屌客/上家

利申工程

會自己dum地